{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047473",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111562",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남 앙띠브"
    },
    "text": "当\"宿\"は韓国ソウルに位置しており、計28室の客室を保有しています。 近くには8号線山城駅と8号線南漢山城入口駅があり、交通がとても便利です。 また、当宿は韓国語をサポートする案内が提供されており、快適な旅行を楽しむことができます。 2021年11月26日に新築オープンした当宿は、「新型コロナウイルス感染症」による防疫に注意しています。 専門防疫業者の助けを借りて毎日定期的な防疫および消毒作業を実施し、全客室にはドッキリ探知機を設置してすべてのお客様の安全を確保しています。 客室には温かい雰囲気を提供するために、ヘアアイロンとワイヤレス充電器が用意されています。 無料Wi-Fiを通じて便利にインターネットを利用でき、すべての客室では65インチTVを鑑賞でき、ネットフリックスも利用できます。 また、環境に優しい寝具セットを使用し、シーリーとシモンズベッドもお選びいただけます。 特定の客室にはノーハードPCが設置されており、ビジネス旅行者に利便性を提供しています。 また、カップル客室には2台のPCが備えられています。 お客様は1階に位置するフロントでコーヒーマシン、電子レンジ、ドリンク、レニュー(レンズボトル)を自由にご利用でき、ゲームヘッドセットもフロントで無料でレンタルできます。 お箸、スプーン、救急医薬品、婦人用品は、ご要望があればフロントでご提供いたします。 忘れ物は最大1ヶ月保管し、ご利用の際には身分証明書をお持ちください。 宿泊は最大2名まで可能で、駐車は1台まで可能です。 ろうそく、爆竹、風船などの持ち込みはお断りしております。 未成年者はご利用いただけません。身分証明書をお持ちください。 ご利用につきましては、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "宿は韓国ソウルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿には何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "宿には計28室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "近くには8号線山城駅と8号線南漢山城入口駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿はどのような案内が提供されていますか？",
            "answer": "宿は韓国語をサポートする案内が提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿は新型コロナウイルス感染症に対してどのような対策を行っていますか？",
            "answer": "宿は専門防疫業者の助けを借りて毎日定期的な防疫および消毒作業を実施し、全客室にはドッキリ探知機を設置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が用意されていますか？",
            "answer": "客室にはヘアアイロンとワイヤレス充電器が用意されています。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを通じて便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室では何インチのテレビを鑑賞できますか？",
            "answer": "すべての客室では65インチTVを鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "環境に優しい寝具セットはありますか？",
            "answer": "はい、環境に優しい寝具セットを使用しています。"
        },
        {
            "question": "ビジネス旅行者にはどのような利便性がありますか？",
            "answer": "特定の客室にはノーハードPCが設置されており、ビジネス旅行者に利便性を提供しています。"
        },
        {
            "question": "フロントで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "フロントでコーヒーマシン、電子レンジ、ドリンク、レニュー(レンズボトル)を自由にご利用いただけます。また、ゲームヘッドセットもフロントで無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "フロントで提供しているものはありますか？",
            "answer": "フロントではお箸、スプーン、救急医薬品、婦人用品をご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "忘れ物は保管してもらえますか？",
            "answer": "はい、忘れ物は最大1ヶ月保管しております。ご利用の際には身分証明書をお持ちください。"
        },
        {
            "question": "最大で何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大で2名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "持ち込み禁止のものはありますか？",
            "answer": "はい、ろうそく、爆竹、風船などの持ち込みはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の利用はできません。ご利用につきましては、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 631
    }
}